「文宣」：我地可以同淺藍，點解唔可以文宣14億人

依家政府好明顯開始文宣攻勢，係不同層面軟硬進行攻擊，例如論經濟，建制出聲，跟住又嚇人，又黑社會打人。連登意志堅定，唔會受影響，但難保大眾唔會心軟。我地真係乜都無贏到，咁落去形勢只會更差。

其實我地香港人已經一條心唔同人都connect 晒，但勢孤力弱，美國又食花生唔會幫，我有無唸過connect內地年青人，依個真係大陸死穴，你說到佢1%數目已經好大。我地有地方同佢罵戰代表有地方同佢地溝通。

佢地夠胆做的話，上面神早變天啦，唔好發夢呢。

( Show Blocked User - louislouis )
三毛blocked

佢地係好難改變，之前有講過就算高學歷內地人，都抗拒我地的運動，只覺得打擊經濟，無野搵野搞。依個係佢地由細到大的教育形成。

就算身邊內地朋友，什至感覺佢地由心入面都唔支持。

但你感染到佢一小部份人，connect到，對個運動幫忙就係會好大

咩都試下
冇人會阻你
搵到幾個志同道合嘅人就衝去做啦

岩樓主試

和理非：打破防火牆，用區塊鏈把文宣及資訊倒流中國

分化敵人當然係一個可行方案

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有31,879/100,000個簽名（10 Aug 2019 at 06:38）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

最近正苦開始出招
target係之前一直中立既人
佢地政治冷感,就用經濟拉攏佢地
"睇下而家經濟差,因為班暴徒"
正苦開始聚集民意

【中港亦可團結】我們為甚麼麽挺身而出？香港抗爭者致大陸同胞書網絡熱傳

可參考

咪on9啦
五毛同廢老係無腦架，你講乜都唔會入到耳，除非殺到埋身影響到佢先可能會醒
咪浪費呢d時間

胆

SORRY P版仔
我認同你的做法，大陸的市場係好大我地點都應該試下，除此以外，其實東南亞同外國都重有好多華人，佢地唔識/唔鐘意英文的媒體，不過又睇唔明廣東話的新聞片段，然後個個都去哂睇中共的文宣！！至於中共的文宣，基本上就只會係剪哂示威者暴力的片段然後鬧佢地係暴徒，唔會講和理非同我地的五大訴求。之後佢地就會影響番其他國際的戰綫。我地點都要做多一D簡體同普通話的文宣，扭轉呢一個形勢。我明白有D巴絲會有意見，但現在最重要係要贏，WECONNECT

強烈要求增設簡體/普通話戰綫。

我好認同樓主嘅講法
只要大陸一亂就有機會翻身
呢一刻除咗聯絡新疆同西藏
仲有咩方法可以we connect

BLOCKED

我意思係話佢地怕咗佢地個黨，因會開鎗。

8964到而家上面做到啲咩，講黎聽吓。

無錯，大陸人係好驚亂，不過唔係個個都鐘意中共。其實呢一個心態同藍絲差唔多，只不過佢地唔會食到TG.
其實要說服佢地的方法，就係令佢地明白亂的源頭係林鄭政府同個制度，而五大訴求唔係開天殺價，而係回復穩定的SOLUTION.

喂！早晨呀五毛！
字都未打得好點出糧俾你呀？哎

佢地大中華膠思想擺死喺第一
只要吹一吹風就話你乜獨乜獨
仲要係冇唔同資訊 又冇獨立思考 任人擺佈
除非有證據 仲要傳到入去 好大程度要靠上面醒左嘅人

人類嘅事唔好攪其他動物，連咁都做唔到學咩人講進步。食屎啦，思想未提升。

真心認同
雖然你打殘體字
但建設民主中國？感化中國人？不了

仲有無人有尖沙咀嗰炸文宣圖?
係時候瘋狂洗we7

我有打殘字咩

Exactly
你target 去連結被支那壓迫嘅大陸人
佢哋又有心想反共都仲話可以